如果你覺得已經成功爭取，唔該你入黎睇一睇

你地好好記住以下一班手足

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019

仲有爆眼手足，無數比人捉左，面臨多項控罪，比黑警打嘅手足

你點對得住佢地

另外，記者朋友幫幫手
問下個閪婆壽終正寢同撤回有咩分別?

光復香港 時代革命

未敢忘記

個度成千人 唔可以俾佢地白白犧牲

push

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

尸
口
巾
我數學唔好，點解我點數佢回應訢求都係小於5

推

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution